天水圍不停閃電

發生咩事

陸頌雄屋企被雷劈